騙子開鎖佬: iopenlock

又要e payment咗 $1180先又send免責聲明又遲到成粒鐘又盛 捕捉你無門口入嘅焦急心情 嚟L到up一大堆專業用字 然後俾野你簽再影相(製造有做野嘅証據，等你報popo都無用)

成程扮pro 攞野撩兩撩就開始作野 話個鎖俾專業嘅人破壞 開唔到 要加多幾千蚊俾佢拆爆度門 跟手show咗一堆爆門示意圖俾我地(相信有唔少人慘遭騙子嘅毒手)

嚟到呢到我地就諗咁total換埋門咪成六千幾七千 就想搵多位師傅確認先再考慮 呢個呃錢開鎖佬就籍詞要唔知拎乜閃咗 話轉頭見

咁我地就上網再搵另一位師傅 新嘅開鎖師傅唔洗五分鐘就搞掂咗 佢解釋只係因為鎖芯老化 排返好啲匙就得 亦話頭先我地被人呃咗 然後用我地嘅鎖鑰幫手開咗門 跟手收咗$450就離開

呢個時間我地聯絡返iopenlock表示有野想問之際 佢已經好快咁將我地嘅whatsapp同電話都block咗 事後諗返佢要收錢先蒲頭應該怕俾人尋仇

老老77一千幾百好閒 係你條撚樣郁d就話要拆爆人度門 信咗嗰啲會俾你搞到幾撚麻煩心情幾差 又唔環保 我先開po警世 咁大個人好眉好貌仲做騙子 雖則你上嚟唔夠十五分鐘撩兩撩就收千幾好過做雞 但你呢個慣犯呃咁多人真心出街要小心睇路 d門有靈性的話一定冧落嚟責9死你個仆街幫佢d手足報仇

btw 你d水軍快d再喺google刷comments讚你啦

你mon po又幾快喎 仲要扮同路人搏手足信任？ 我有對話紀錄同隔離屋收音cctv footage喎 出嚟對質？

喺自己網到cap我ac圖話同行抹黑 我有無介紹邊間好先？ 然後眨吓眼個網又404 not found 不如你照下鏡睇下自己乜料先啦 我幫你答埋你係無料呀 鎖都唔識開呀一係試下正經學開鎖 一係搵份正行做

好彩cap到圖 我證實你個腦有問題 出世少咗條chromosome呀 字都唔撚識打

我教你正字: 五大訴求，缺一不可！

最後警告你條撚樣咪消費抗爭扮9哂野 手足嘅鮮血唔係俾你攞嚟玩泥沙咁玩 正因為你不知廉恥 我未來會繼續喺各大平台定期狙擊你 為民除害

今日拆咗幾多度門？

最後搵左邊間